中大 emilia wong ig 刪咗？

你係咪俾人block左

本民青狗，抵死

係喎 fb都無埋

係囉，咁奇怪

比人report ?

賣肥豬肉

Gmail

where is email

改左名咋

what name

好似被hack
變左堆英文亂碼

Tg gp都del咗

ig: coepdndn_je

Email Wrong

Email

中大gmail

見冇人理一排又自己搞自己想上位

扮被人hack,女仔要堅強
唔好向惡勢力屈服
之後又多班人支持

ig自主